Система Заказ гостиницы. Клиент заполняет Заявку, указывая количество мест в номере, класс
апартаментов и время пребывания. Администратор просматривает поступившую Заявку, выделяет наиболее
подходящий из доступных Номеров, после чего система выставляет Счет Клиенту